想買褸著去睇雪用，花園街果D店夠唔夠做?

差冷帽 耳罩 褸 鞋 未買
大家點睇

打開個雪櫃都要著成咁

褸我建議你都係正正經經買件有牌子

起碼牌子貨啦

哈爾濱同首爾同瑞士都有雪睇 但著既野可以差好遠
你去邊？